export const CHEMIST = [
  {
    id: 1,
    answers: [{ value: 'wodór' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: H',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 2,
    answers: [{ value: 'hel' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: He',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 3,
    answers: [{ value: 'lit' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Li',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 4,
    answers: [{ value: 'beryl' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Be',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 5,
    answers: [{ value: 'bor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: B',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 6,
    answers: [{ value: 'węgiel' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: C',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 7,
    answers: [{ value: 'azot' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: N',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 8,
    answers: [{ value: 'tlen' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: O',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 9,
    answers: [{ value: 'fluor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: F',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 10,
    answers: [{ value: 'neon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ne',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 11,
    answers: [{ value: 'sód' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Na',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 12,
    answers: [{ value: 'magnez' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Mg',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 13,
    answers: [{ value: 'glin' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Al',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 14,
    answers: [{ value: 'krzem' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Si',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 15,
    answers: [{ value: 'fosfor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: P',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 16,
    answers: [{ value: 'siarka' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: S',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 17,
    answers: [{ value: 'chlor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cl',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 18,
    answers: [{ value: 'argon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ar',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 19,
    answers: [{ value: 'potas' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: K',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 20,
    answers: [{ value: 'wapń' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ca',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 21,
    answers: [{ value: 'skand' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sc',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 22,
    answers: [{ value: 'tytan' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ti',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 23,
    answers: [{ value: 'wanad' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: V',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 24,
    answers: [{ value: 'chrom' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 25,
    answers: [{ value: 'mangan' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Mn',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 26,
    answers: [{ value: 'żelazo' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Fe',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 27,
    answers: [{ value: 'kobalt' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Co',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 28,
    answers: [{ value: 'nikiel' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ni',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 29,
    answers: [{ value: 'miedź' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cu',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 30,
    answers: [{ value: 'cynk' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Zn',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 31,
    answers: [{ value: 'gal' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ga',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 32,
    answers: [{ value: 'german' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ge',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 33,
    answers: [{ value: 'arsen' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: As',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 34,
    answers: [{ value: 'selen' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Se',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 35,
    answers: [{ value: 'brom' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Br',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 36,
    answers: [{ value: 'krypton' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Kr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 37,
    answers: [{ value: 'rubid' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Rb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 38,
    answers: [{ value: 'stront' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 39,
    answers: [{ value: 'itr' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Y',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 40,
    answers: [{ value: 'cyrkon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Zr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 41,
    answers: [{ value: 'niob' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Nb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 42,
    answers: [{ value: 'molibden' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Mo',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 43,
    answers: [{ value: 'technet' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Tc',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 44,
    answers: [{ value: 'ruten' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ru',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 45,
    answers: [{ value: 'rod' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Rh',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 46,
    answers: [{ value: 'pallad' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pd',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 47,
    answers: [{ value: 'srebro' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ag',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 48,
    answers: [{ value: 'kadm' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cd',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 49,
    answers: [{ value: 'ind' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: In',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 50,
    answers: [{ value: 'cyna' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sn',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 51,
    answers: [{ value: 'antymon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 52,
    answers: [{ value: 'tellur' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Te',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 53,
    answers: [{ value: 'jod' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: I',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 54,
    answers: [{ value: 'ksenon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Xe',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 55,
    answers: [{ value: 'cez' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cs',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 56,
    answers: [{ value: 'bar' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ba',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 57,
    answers: [{ value: 'lantan' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: La',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 58,
    answers: [{ value: 'cer' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ce',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 59,
    answers: [{ value: 'prazeodym' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 60,
    answers: [{ value: 'neodym' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Nd',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 61,
    answers: [{ value: 'promet' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pm',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 62,
    answers: [{ value: 'samar' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sm',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 63,
    answers: [{ value: 'europ' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Eu',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 64,
    answers: [{ value: 'gadolin' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Gd',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 65,
    answers: [{ value: 'terb' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Tb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 66,
    answers: [{ value: 'dysproz' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Dy',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 67,
    answers: [{ value: 'holm' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ho',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 68,
    answers: [{ value: 'erb' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Er',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 69,
    answers: [{ value: 'tul' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Tm',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 70,
    answers: [{ value: 'iterb' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Yb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 71,
    answers: [{ value: 'lutet' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Lu',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 72,
    answers: [{ value: 'hafn' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Hf',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 73,
    answers: [{ value: 'tantal' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ta',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 74,
    answers: [{ value: 'wolfram' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: W',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 75,
    answers: [{ value: 'ren' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Re',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 76,
    answers: [{ value: 'osm' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Os',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 77,
    answers: [{ value: 'iryd' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ir',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 78,
    answers: [{ value: 'platyna' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pt',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 79,
    answers: [{ value: 'złoto' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Au',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 80,
    answers: [{ value: 'rtęć' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Hg',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 81,
    answers: [{ value: 'tal' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Tl',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 82,
    answers: [{ value: 'ołów' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pb',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 83,
    answers: [{ value: 'bizmut' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Bi',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 84,
    answers: [{ value: 'polon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Po',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 85,
    answers: [{ value: 'astat' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: At',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 86,
    answers: [{ value: 'radon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Rn',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 87,
    answers: [{ value: 'frans' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Fr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 88,
    answers: [{ value: 'rad' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ra',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 89,
    answers: [{ value: 'aktyn' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ac',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 90,
    answers: [{ value: 'tor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Th',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 91,
    answers: [{ value: 'protaktyn' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pa',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 92,
    answers: [{ value: 'uran' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: U',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 93,
    answers: [{ value: 'neptun' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Np',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 94,
    answers: [{ value: 'pluton' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Pu',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 95,
    answers: [{ value: 'ameryk' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Am',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 96,
    answers: [{ value: 'kiur' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cm',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 97,
    answers: [{ value: 'berkel' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Bk',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 98,
    answers: [{ value: 'kaliforn' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cf',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 99,
    answers: [{ value: 'einstein' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Es',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 100,
    answers: [{ value: 'ferm' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Fm',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 101,
    answers: [{ value: 'mendelew' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Md',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 102,
    answers: [{ value: 'nobel' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: No',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 103,
    answers: [{ value: 'lorens' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Lr',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 104,
    answers: [{ value: 'rutherford' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Rf',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 105,
    answers: [{ value: 'dubn' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Db',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 106,
    answers: [{ value: 'seaborg' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Sg',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 107,
    answers: [{ value: 'bohr' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Bh',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 108,
    answers: [{ value: 'has' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Hs',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 109,
    answers: [{ value: 'meitner' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Mt',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 110,
    answers: [{ value: 'darmsztadt' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ds',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 111,
    answers: [{ value: 'roentgen' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Rg',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 112,
    answers: [{ value: 'kopernik' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Cn',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 113,
    answers: [{ value: 'nihon' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Nh',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 114,
    answers: [{ value: 'flerow' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Fl',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 115,
    answers: [{ value: 'moskow' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Mc',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 116,
    answers: [{ value: 'liwermor' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Lv',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 117,
    answers: [{ value: 'tenes' }],
    question: 'Jaki pierwiastek ma symbol: Ts',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
];
